有冇方法可以將屋企成個 Network 駁落 VPN 之類嘅 Secure Tunnel 到

如題，國安法殺到，有冇大師可以幫手解答
71 維園見

Setup manually in router